我好撚想跳樓 求樹窿

bro我係道

唔出都可以係屋企做軍師

認真，留喺屋企照顧屋企人，無任何嘢重要得過屋企
出嚟嘅手足會同你講2個字：心領
喺屋企都可以幫到手足
開直播做哨兵

有冇試過普通裝做哨兵？

明呀 出吓黎街坊行行企企都好丫

冇錯幫手做文宣落街貼都冇問題，
我哋唔會因啲小事而怪你。

唔出都可以 唔使勉強 係屋企都可以做哨兵
有咩事我地都會係到

大把人會陪你 u r not alone

我明啊 我地呢到全部人都係你身邊 攰嘅抖下我地唔會怪你架

tell me

最大問題係你老豆度

樓主 返屋企照顧媽媽啦 呢到有我地

各有各做，家家有本難念的經，無人會怪你的

我屋企人都有精神病，完全明你感受
巴打退後一線，做輕裝路過市民
幫大家睇下水都係參與

謝謝您呀手足，您經已做得好好㗎喇。
每個人都有自己嘅難處，出唔到嚟唔緊要呀，心同在，做文宣做哨兵都係參與嘅一種，對場運動都好重要。
請，務必先照顧好自己及家人，留到個人，場運動先可以繼續落去！
大家都承受唔到失去您呢位手足，您有咩即管上嚟大大聲叫，呢度千千萬萬個樹窿會聽㗎！

Tg 有樹窿

交比我地

好嬲

我地呢到每一個都會陪住你

巴打飲杯水深呼吸冷靜下
缺一不可呀

巴打，你已經做得好多，做得好好。唔需要去怪責自己。依家香港係打緊仗，係好重要，但冇野緊要得過屋企人。

去你嗰區嘅ICCMW搵社工幫手 ，同你媽咪傾下，請相信佢地。平時如果媽媽同你講，你照聽，可以唔洗理解佢地講咩，因為佢地都唔會知自己講緊咩，佢地只需要有個人聽佢呻。
另外，給果食左藥一排都冇好轉，打去醫院再較藥，因為未必第一次較藥就會成功。

你要記住，你唔一定要出街行先係幫到手，係屋企都做到好多野架。

香港嘅事固然重要，但屋企人同自己更加重要，唔出現唔代表你冇心，唔代表你唔係同我地一齊
香港已經好危險，唔好帶政治返到屋企，令自己連屋企都唔可以自在咁生活

難聽啲講句，邊個屋企會支持個仔冒住坐十碌嘅風險出去搏命
個個都屋企行先仲邊有手足出嚟

我全家都係藍 我都灰到仆街
女朋友係黃都好d 但我地聽日本身約左去挽（果時唔記得左十月一要出黎 sorry) 之後依家我講我出去發夢 佢黑我面 比面色我睇 好撚攰搞到 身邊好似無人支持自己錦

唔緊要 就算係屋企都可以出一分力

呢度好多人都係咁 you’re not alone 我地成班你到陪你

我願意聽你講，方法總有大把

大約理解你感受
我亞媽又係d成日不停鬧既人
佢每日都係鬧緊人
只係差在鬧緊邊個
造成屋企個環境長期都好唔開心
建議你多d出街
直接坤佢話唔係去示威
廢事煩

直接走去攬下你老母,
陪下佢, 解釋唔到都無辨法,
我地出埋你個份力,
放心呢到就係樹窿,
無人知你係邊個, 但你講完一定有人睇 有人明白同支持你

慢左答佢個問題

條題目好撚難

你老母係咪果D精神幾脆弱, 控制慾強, 成世淨係圍住老公仔女轉既人?

陳雲話你知，港島見，中共最驚人民有力量，團結即系力量，六區沒嗮力量，又易被白衫人攻擊

六區分化燃，六區不如返屋企訓教，甘驚，夠之後被共產化驚咩

國慶日，popo夠膽燒槍，搶國慶頭版，講笑吧，最好來多次六四2.0,全世界都望住你，你就走不到，沒得狡辯

家有藍絲
i know that feel

We will stand for you!

樓主？

仲係到 放心

好sad呀

分工合作, 係屋企都可以出到力

巴打，住邊區？

出唔到黎，休息下
留返條命

好多人陪住你！今日出唔到總有機會再出！加油！

代Po

唔好跳樓

齊上齊呀屌你
有咩事上黎傾 大把人開解你

老實講, 屋企人唔支持好正常 唔需要傷心
佢地已經係收成期 根本唔會理其他人

所謂既血唔血緣關係 都係呃鳩人 唔好被呢D既無謂又戇鳩既野捆綁住
係呢度個個都係巴打絲打

情緒病有可以係基因家族遺傳 你媽媽有 有機會你都有 暫時唔好太關注啲負面野先 分散下注意力 做下自己中意做既野 搵人吹下水 唔想你有事 巴打 take care

會唔會想搬出去？
有咩要幫手即管出聲啊巴打

唔好呀～做下文宣派下傳單就算囉，唔好睇唔開呀
你媽媽可能都係擔心你先精神病發，暫時唔出住可能會好轉呢

照顧好自己唔成為其他人既負累先係對自己負責任既行為

清洗左佢2個先

送你老母入青山

盡量唔好比佢接觸咁多示威既新聞（尨其是tvb)， 年輕人都頂唔順無話老人家 更年期女性

唔係企到最前 行左出黎先叫出一分力
你顧好自己先 哨兵係一個好重要既職業
希望啱你啦

辛苦曬啦你已經做得好好
我地會陪你齊上齊落

我明白家人有情緒問題嗰種感覺！會覺得好辛苦冇人明白，所以你有壓力真係好正常。我當時就決定去搵輔導，多個人聽自己講野、分擔吓壓力都幾好架！個陣輔導員都介紹咗啲情緒病家屬支援小組，雖然我最後冇參加
樓主你係咪仲讀緊書架？如果係，你會唔會想見吓輔導？

陪下屋企人先
你自己都休息下
因為以後仲有好長嘅路要行

推

我喺度
手足一個都不能少
乖

千祈唔好，一個都不能少

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事，因為我也是身在香港的一份子。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存太多，到情緒爆發時可能已超出你的控制。你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關
難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

樓主你呢個星期點呀?

比起之前好咗 多謝你咁關心

咁就好啦
我地一個都不能少呀！